今朝條街勁少人 舒服到呢

起碼比平時少一半人

富士大廈7樓

下晝6點金鐘開始多人

黃金週殺到黎喇

樓主咁早就要起身返工啦奴

有陣秋風同秋天味 好開心

今日真心少左人，西鐵都係

放心，下晝會上返30°C

我日日都同一個時間出門口

其實咩事？國人回國慶國慶？

山竹打入黎前天氣都好好

支那種返晒大陸

國慶好多人落香港